一人n個 入到餐廳淨係會嗌一樣野

m記 板燒雞腿包餐
米線陣 大汗豬扒米線

大汗豬扒米線

三哥 腩肉竹笙炸醬 麻辣小辣 加多碟皮蛋

Kfc
S3兩個

南記 酸泰春卷小鍋米線加腩肉
m記 麥樂雞餐+4件雞翼

Starbucks flat white venti

識野

唔該寫嘢

唔該賣單

榮式雞排-雞偶天成飯